[回帶西] 香港歷史上最勇武抗爭嘅一天，係1118，全城救理大的一天，自己諗清楚係咪因為區選/食黃店搞到冇人上街

理大衝突前夕
2019年11月24日區議會即將選舉
黃色經濟圈推行左一段時間，2019年10月10日有感謝日，多區黃店出現人龍
當時有一種聲音係區選之前停一停，唔好令政府有藉口停選舉，唔好令民意反彈
但嗰時喺連登呢種聲音係唔成氣候，仲會俾人屌休息撚，例如呢個post:
過埋今星期勇武手足一定要休息，等過埋區選先好再行動！！

選舉前夕，抗爭者係忙緊黎明行動，由11月11日發起
11-13日中大圍城
11-18日連續多天搞早晨行動
冇人等埋區選
當時連登多人推嘅post係街頭示威post，包括理大一定要守嗰個經典post
仲有其他，例如:
守中大是為了吐露港東鐵，守理大是為了紅隧，真正兵家之地

11月17日
喺咁樣嘅氣氛下，抗爭情緒高漲，11月17日中午時份，理大警民衝突愈演愈烈，夜晚更唔俾人進出，出現左第一晚救理大
佐敦轉入紅磡嗰個位更加火光四起，成堆家長車喺附近諗住入去

嗰日由晏晝打到18號凌晨4-5點

11月18日
本以為17號已經夠勁，點知18號仲勁，起碼十萬人想入去救
民陣呼籲「多你一個好多」，大家用自己的方法及自己願意承受的舉動，守護理大示威者。
唔同組織叫人去尖沙咀集合
當日放工時段，
已經成條彌敦道都係入理大嘅人

個個嗌住入理大，救手足，就推上去
師奶、OL都幫手碎磚同運燃料

呢個天橋位更係俾狗炸極都唔退

之前放負撚話示威者見到狗就縮，走哂
今晚見到狗係死頂
油麻地仲發生人踩人

最後理大事件中，共拘捕1377人，由理大離開被拘捕的有810人，567人於理大外圍或周邊被拘捕。

11月24日選舉
11月26日已經有和你sing
12月1日毋忘初心大遊行，有至少38萬人參加
12月8日「國際人權日」遊行，民陣指有80萬人參加遊行
12月15日和你Christmas Shop
12月24日平安夜五區和你Sing
12月28日上水和你Shop
1月1日民陣元旦大遊行，民陣指參與遊行的人數超過103萬

我想問下你班放負撚分化撚
香港人有冇唔理理大手足?
香港人有冇因為區選而唔抗爭?
香港人有冇因為食黃店而唔抗爭?
下下喺度屈，你有冇良心?

反而係幾時冇人出黎抗爭呢
係當示威因為肺炎停左
然後大家冷卻
想再起嘅時候，有一班放負撚分化撚喺度單單打打，講咩仲水人送頭? 冇人去架啦，香港人唔值得救
配合政府四圍拉人嚇人
瓦解左示威者唔撚怕個勇氣
見冇人出喇
班放負撚就屈因為食黃店，搞選舉搞到冇人再上街

屈夠未?

熱狗除左識冷嘲熱諷仲識咩

屈夠香港人廢未呀放負撚?
屈夠香港人食黃店買贖罪卷，用廉價方法打飛機未?
屈夠香港人唔可以multi task，一有選舉就唔想上街未?

唔止熱狗
仲有一班連登放負撚樣喺度屈
單單打打

個班係5毛分化撚 一直都打擊軍心 但從來都無人理佢地 理佢地個d 又作和應大家心知佢地係咩人

嗰班五毛 黑警 黎

嗰班撚樣
有人call 行動就串人送頭/水人送頭
冇人行動就話買贖罪卷廉價抗爭

人又係佢，鬼又係佢

push

等嗰班人入黎
睇下點駁

永不忘記

其實好多都係三毛冷嘲熱諷嚟放負

真啊

之前都有踢爆過好多波台ac 係黑警

最鍾意單單打打

一黎就 cc toy 波台 想分化

咪由佢地9叫 你唔會同動物園d猩猩鬥大聲嫁嗎

推

5毛召換

唔好畀人篡改歷史
明明大家都好勇
屈到有選舉就唔抗爭了，食黃店算了

放負撚 where are you…?

仲有價值5千萬嘅PR

有 區選後就完咗

點完？解釋下？

我都想佢地入黎
睇下仲可以點屈

呢啲post冇放負撚幫手推
難啲推

留名睇人回屈佢地做熱狗

Push

push 啊

最怕啲人睇得多
信左佢地嗰套
以為香港人真係咁鳩屎
所以要正視聽

Real

真我仲日日聽蕭生保持知識

保持記憶
學新知識
唔好俾人屈

如果到今時今日都受呢種技倆蒙蔽到 咁都無咩說話好講 你放生條友好過

推真歷史

Posh

屌推多下冇理由推唔郁

攬鈔巴讀住英國貴族學校 UCL MASTER
手渣眾籌4千萬 笑而不語

入Poly 救手足！

推！香港人自己唔團結冇人幫到你

講得好，咁照搭黨鐵又係咩原因?懶定代價太大?

呢段真係好撚同意

千期唔好總辭，自己佔多數嘅嘢，點都唔好讓

根本成個守理大事件就係泛民政棍呃尻勇武出黎守死地黎為區選能順利舉行而事先做嘅洗太平地功夫

幫推 多謝樓主回帶
1118 就好似一個集體創傷咁 大家都好想忘記
但每每提起都會記得好多畫面同嗰股擔憂同不忿
經過嗰啲地方總係會諗到戰場般嘅畫面

我就係要呢啲.jpg

Hi pipi美

關咩事?

真係點都係泛民陰謀
冇勇武出=泛民叫人等埋區選，瓦解街頭運動
俾我踢爆左冇人等埋區選=泛民水人出洗太平地

點都係泛民陰謀同黃絲垃圾

一開始杯葛區選，就唔需要有理大一役犧牲咁多勇武，咁嘅黑歷史都仲要拎黎打飛機，目的又係為左保住成堆不學無術嘅黃色政棍區議員，連登仔果種仆街法真係世所罕見

我係pop子
連登啲pipi美冇入黎

一睇返 眼淚就不停流
我地無贏過

今個星期有16個1118嘅手足被還押

關於宣誓，區議員應該能屈能伸，見縫插針，以坐穩個位為大原則

其實果陣根本無人care 區選

亦因為呢日打散晒一班勇武士氣 ，同fd就因為呢日冇晒士氣 成隊半解散

Never forgive never forget

唔好意思，其他人幾蠢唔關我事，理大係一場服務參選黃絲嘅人血宴呢個判斷我從來無變過

其實真係好撚戇鳩 下下屈鳩啲人食黃店=抗爭 屌你啦 講到咁撚串 又唔見佢地去殺狗 分分鐘可能連罷工都唔敢 依家呢個環境點遊行？點開花？既然做唔到呢啲 我地係咪又放棄？我地就係唔放棄 所以先會諗現階段有咩係做到 你估我地好甘心淨係食黃店罷藍店？你估我地唔想黎多次二百萬？問題係做唔到呀嘛

你up乜撚
嗰時連登仔就係唔撚理區選
認為街頭行動先有用
邊個講等埋區選就屌佢休息撚

咁都可以俾你講到，因為大家在意區選，先有呢啲街頭運動

你究竟up乜撚
個邏輯係點撚樣？

之前放負撚話示威者見到狗就縮，走哂
今晚見到狗係死頂

咁罷黨鐵呢?罷黨鐵咁易做都得咁少人罷

係.....
11+4+1

好撚痛

我唔否認呢樣野呀 我亦都唔否認依家有好多人懶散咗 但係我個point係唔好再屈人食黃店=抗爭

嗰時明明邊個講區選大過街頭就會俾人屌
兩年後屈我地因為區選而停手
因為區選而唔理理大手足？

當人冇記憶？

駁唔到

咪又係來來去去嗰幾件

運動冷卻：笑人縮、笑人食黃店、笑人係鍵戰、笑國際戰線、笑被捕者係手joke condom

運動激烈：笑人送頭、笑連登/文宣水人送頭、留守笑、bewater又笑，總之乜撚都冇用

抗爭過程中
當然會出現各類唔同嘅瑕疵
但嗰類人你絲毫感受唔到佢哋係為抗爭著想
佢哋由頭到尾都只係享受緊做嘲笑嘅角色
絕少有提出任何改善嘅建議

老老實實
連健吾都好過佢哋

多謝樓主
輕輕一推

最撚憎單單打打d撚屌

熱狗口中果班黃屍豬唔知喺唔喺入面呢，定還是黃屍豬其實指自己

連登由7-8月已經被泛黃政棍嘅打手全面進駐控制風向啦，之後無論係叫打定係叫停無一不是為泛黃培養票源，果陣有勇武話打緊仗仲選乜尻，即刻俾啲票償撚屈係黑狗，好啦到勇武無眼睇諗住抖下由尻得你，你班仆街就嫌民氣唔夠要臨選之前送多啲頭黎感動港豬，結果贏選舉輸抗爭，而家連議席都無埋隨時仲要嘔薪津，我睇到呢度真係笑出聲。

理大係應黎明行動而生
關飯民乜事？

區選大勝 民意佔八成咪又係輸 廢材

希望大家月捐612 真係最直接幫到手足 依加612乾曬塘 每個月都清 啲手足打官司條路仲有好長 求吓大家幫手

每次睇番都會喊

無論如何所有野都未完

大家都要堅持落去 無論用咩方法 真正嘅結束就係你放棄個陣

樓主做得好

你不如講下當晚民陣吹晒大雞但最後有幾多人出去？果190萬去撚左邊？

忘記左只得班後生圍城？（目測都見到大部份都是）

忘記左當勇武要人果時，但不停有人吹雞冇圍城送頭？

忘記左果班年年六四打咭維園鳩叫嘅廢老左膠果日都仲掛住番工？

忘記左個個出到去但冇人敢行去理大？（點解？只因為TG?因為唔撚夠人呀柒頭！）

忘記左仲有好多手足困係入面果時班自私撚係度吹投降？

忘記左一班自私撚白痴由果晴開始就吹黃色經濟圈、勇武要休息？

忘記左有班on9叫人放眼選舉？現在個選舉冇撚埋喇

乜理大事件後仲有大規模抗爭示威咩？番撚晒屋企出post同吃喝玩樂飲飲食食黃店打咭呀DLLM！

你搵返果個星期嘅報紙出黎，睇下係乜野人最落力打鑼打鼓吹人出黎守死地再講野啦

波台狗一隻都唔敢入

好有印象
嗰時不繼講浪漫主義

有手足要救>屌你浪漫主義
救唔到手足>又話齊上齊落嘅屌你

唔係輸唔輸個問題
係屈我地成班抗爭手足，連登仔
因為區選/食黃店而唔抗爭
搞到今時今日咁
就唔撚得
明明事實就唔係咁

agree
係好撚多
佢地日日係度屌黃絲on9
心諗jm9姐

在心中，明既一路都明

支持

你都on9
果陣係傳停戰兩個星期等區選可以順利進行
因為再打既話政府就可以話治安太亂暫停選舉

Well said

理大事件前每個星期都有抗爭行動，理大事件後⋯⋯⋯，停戰，休息⋯⋯⋯⋯勇武死，抗争亡⋯⋯是事實！

番去食黃店喇！

今日見到周庭落淚⋯⋯⋯，屌！！好撚憤怒！港共真仆街！！

手足，仲有邊間黃店好食值得推介？

你唔好期望天花板咁高
1118夜晚出得都知危險，講緊打仗咁款
平時64，民陣吹大雞
係有好多老人、細路、行動不便、崇尚和理非嘅人參加
就算之前咁多鑊
都冇嗰晚咁多人勇同咁撚勇

反清革命都唔係個個人出黎打仗
嗰晚有十萬人受感召打呢場仗，已經係好勁同好勇
勇過冇區選嗰時

你咁都唔滿意仲想點

加埋我上面啲record
十二月，一月都有大型示威，你又睇唔到？

hello 又見面啦

提提你係抗爭唔係抗争

平心而論，我地只係平民，傷亡達到兩成的時候軍隊都頂唔順啦。

而且呢，理大入面都投降啦。

你又真係搞笑
泛民叫人唔出，你就話佢要勇武讓路
泛民叫人出，你就話佢要勇武送頭
即係泛民做乜都係錯

我唔係話幫佢
但你個邏輯係公佢輸，字都係佢輸
咁點同你講？

17號係咁有人話班狗會攻城
好似64咁血洗理大

嗰班係5毛
唔係放負撚

又篤穿人

@狗妻 @飛麵

可惜亦係呢一日開始衰落

你知唔知嗰日幾多人想入poly
嗰日係最多勇武嗰日
大量家長車接送
好多人送物資
其他大學轉晒場去救poly
你咪再係度扭曲事實

好啦你講咗咁多野啦
你又有咩建議呢
定係你淨係識係度屌？

到今日呢個post都上唔到熱門第一就知...好多人唔記得咗

日日食度笑咩食黃店抗爭
食黃店投黃議員呢啲根本係自然動作啦
你會唔會話呼吸抗爭呀？

個三罷攪撚左未呀？
得喇！不是所有人都可以XX

我日日揀過黃店先食已好撚辛苦。
每日買份蘋果$10都真係好撚吃力⋯⋯
所以呢！各有各做喇

DLLM成班自私撚又唔撚認！
鳩叫就天下無敵，罷工就無能為力
革你老母喇！冇再水完人去死自己就be water移民閃人喇

之前我睇到有人話好多倫敦華人知道佢拎啲錢去讀書 話全個倫敦華人都知 但我睇唔到有人開post或者喺Facebook嘅倫敦華人谷 麻煩俾啲證據 如果唔係 空口講白話 我話你係林鄭個仔搞gay就得

唔撚出聲班冚家鏟賤種就得寸進尺

康城去西環要點搭？

你收皮喇！我冇屌過當日有份出生入死嘅手足！我係屌果班（大多數）嘅自私撚！請你都認清楚哩個事實！！！！！
200萬！？最後不過十萬⋯⋯⋯

不割

去街站
依然可以聽過路人都叫緊口號

食/買黃店只係比自己有個選擇

我琴日係另一個post同佢講咗好耐
今日你開post幫拖
唔洗再孤軍作戰真係好開心

推
香港人要自救

推 諗番起想喊

你要知道由連仔上年都跟班名毛口風話要保障”講唔岩聽真話”嘅自由
連登呢個壇已經唔可能再係黃forum
每日熱門至少2-3個鬥黃店鬥手足po
你知我知單眼佬都知係真內鬥定有人有心搞事
依家連登起碼3-4成acc係藍/毛/狗/pr
原住民同好似我呢類19年因為運動而上登嘅
一早因為連仔放任政策少上什至quit咗
連登變膠登係遲早,所以呢度嘅言論唔好太上心
現實生活大把人仍然係能力所及範圍內堅持緊

Savehk當日成功係因為人地一見唔妥就踢
所以我地點滲透分化都攻唔破

Btw,多謝樓豬你仍然有心機語重心長係度開po

單單打打d撚樣 見一隻block一隻
唔好話咩真話唔岩聽 d撚樣既目的根本唔係講真話

你又試下搵唔搵到一段係泛民叫人唔好守理大嘅新聞出黎囉 到一日肥佬黎呢個勇武派公敵都叫人去守校去救人你就知肯撚定係局啦理大一無戰略價值二無戰略意義三無可守之勢守守守守你條命咩

咁實好多人住康城啦，係要用最極端嘅例子嚟講

85幾多人罷你唔講
嗰次罷工罷度飛機都飛唔到呀

罷工唔work唔係黃絲廢呀
有三成藍絲唔罷
囚徒效應下註定輸

然後黃絲都嘗試解決問題
搞工會
聯合大家

你屈夠黃絲冇用未呀

中共出哂間諜同埋一堆機器入連登

呢度一早淪陷左，俾中共機器攻陷，個意志唔夠堅定就好易縮

係打呢個唔係打哩個
朋友你又打錯字了

同埋你話唔屌出生入死嘅手足
咁你做乜屌鳩我叫我收皮呢

佢會話：又屈毛/被熱狗

齊齊擊退5毛

咁罷鐵呢?到底點解咁少人罷鐵?

如果泛民叫人唔好出 咪變成孤立圍城內嘅人 當然佢哋去霸佔Poly之前我都有叫佢哋唔好去 中大係好彩 但既然米已成炊咁就應該要救 曾經有個電影故事係有一個人被困落後國家 之後要美國嗰邊救佢 就派出左個六七個人救佢 最後得返一開頭需要被救嘅人生還返屋企 但成件事依然值得

你地一直唔去承認大多數人都錫身自私嘅事實，冇認清楚好撚樣多鳩叫抗爭，但實情只係啦啦隊食花生嘅仆街哩，連個抗爭衰乜都未知，同班泛民廢老一撚樣。鳩叫多50年香港都唔會有民主！！

不斷拎大家嘅痛苦嚟鞭
所有理由同廢話全部都係唔夠努力唔夠努力
用下個閪腦啦仆街
根本無軍事基礎
又冇軍事概念
真係想知點打

兒登廢柴辯論技巧，捉字蝨

罷工為乜？
令香港停擺囉

家陣武肺咁撚勁
正苦得閒又封區
令香港停擺咗成年幾
咁宜家罷黎又有咩用呢？

我會永遠記住呢一日

攪撚左三罷？你係另一個平衡時空？

先唔講上街，淨講日常有幾多人真係會罷鐵?

當日好勇武係事實，但今日得返好少人罷鐵亦係事實

仲有你有冇睇區議員Fb 巴士公司喺鴨脷洲乘機cut 班次路線（當然我相信有可能係政府要方面監控 所以要求取消減班）新市鎮區又冇紅van

你都on9
真係錫身會有勇武呢個term出現？

我自己好耐無搭

啲一毛最中意混淆視聽

定你想講：唔撚肯罷工的都是藍絲？

因為嗰個例子就係我 我嗰排改搭巴士 成兩個鐘先去返到屋企

1111
你先係離地嗰個

罷鐵喺成個示威歷程都唔係一個大家好有共識一定要做到嘅野
嗰時係好多唔同意見
有人覺得難
有人覺得成效不大
有人覺得搭還搭，用綠卡跳閘就夠
有人覺得阻人搭仲有用，就出茄汁卡、塞鐵
有人覺得機動力更重要，甚至抗爭期間示威者都係搭鐵做交通，先有831慘劇，同頂住架車等多啲人上先開嗰啲事

街頭行動者都會搭鐵

只可以講呢個行動未說服到太多人一齊做

事實擺在眼前有班黑心商人同政棍借場運動掠水

你搵日去黨鐵站望下有幾多人拍卡入閘先
實係全部都冇其他車可以搭啦

吓吓用啲極端例子嚟掩飾大部份人就係懶同怕麻煩嘅事實

見字健身

重要文必推

講咁耐你咪又係冇實例
你搵單新聞出嚟先再同你講

其實有人咁樣諗 未必係5毛放負撚
反而係因為接受唔到今日嘅局面
面將失敗原因歸咎於其他人(eg 「黃絲」)
從而掩蓋自己嘅無力感

有藍絲唔罷
然後令黃絲罷嘅難度大增
加上香港社會結構令黃絲更難罷
但都有好多人罷

咁你想點？

你去睇陳欣兒班南區區議員fb 我唔信巴士公司冇政治安排

有啲基本野日日做緊唔洗冇啦啦拎出黎講架

所以點解泛民係叫人去守理大而唔係叫人去攻票站囉。理大死地一黎方便撲殺勇武，又可以造noise最後一刻谷民氣化為選票。根本應該叫停嘅係選舉而唔係抗爭，因為選輸咗不利抗爭，就算選贏咗都無實際作用，一撚早講咗嫁，你睇呢兩年除咗養肥班傻閪黃保長之外仲做咗啲乜出黎？而家仲議席無埋錢又要嘔返出黎，又要patreon籌旗改打國際線啦

一直都係各自爬山架啦
成日都有人批批批，屌佢老母

幾時先有核爆

抗爭時段被迫搭係完全合理，但喺街頭抗爭都已經冇咗接近半年嘅時間下，有幾多真係真心想盡力而罷搭?
如果個個罷搭又使乜有人咁大風險又用茄汁膠水整個閘機

基本嘢就係日日大把人照拍卡搭黨鐵

一日未死，堅持落去

佢ig post話自己讀緊master好辛苦 記者訪問都話自己讀緊書
宜家del左 俾唔到證據你 除非你入佢屋企影佢張學生證
有香港人係UCL係佢同學 所以先知佢讀邊間

眾籌4千萬 呢樣就係自己計出黎 網上搵佢眾籌既post我諗你自己用計數機加埋就知幾錢

嗰陣有啲泛粉重要出嚟話讓吐露港一條行車線嚟換選舉正常舉行喎

反而應該慶幸依家抗爭力度都無2019年年尾咁大
如果依家力度仲係2019年咁大
係拜登上台下
結果將會比2019年兇狠得多
甚至依家緬甸所見到嘅會係香港發生

我係咪去左平行宇宙果日救咗幾多人出黎咁巴閉最後咪又係拉尻晒。值得梗係值得，唔慘烈邊谷得起選票，區議會全黃我地贏到開晒巷啦yeah

巴打心水清

你又知事實？
我啲朋友個個都唔撚搭鐵喎
定係你做過調查呀？

仲有就係經濟結構問題 冇人講 得我講

因為政府只會care金融市場 實體死晒都只會wfc
除非有辦法令金融市場癱瘓 例如有幾十年前移民外國嘅精英嘅後代係好勁嘅黑客 又肯做愛國者 願冒被害嘅風險
我相信有咁叻嘅港人後代 但佢地往往對香港認同感唔高 咁就唔駛諗 移民後裔精英愛國者 我一路都等緊 但遲遲未到

唔係我諗唔到仲有咩方法癱瘓金融市場

佢地好叻見到冇得做政棍就進軍飲食界食埋黃店條水

咁你咪繼續用你嘅精神勝利大法嚟覺得大部分人都已經唔再搭黨鐵

洗唔洗周圍講呀
講我今日罷咗鐵呀咁呀？
呢啲日常野自己做咪得囉

等年幾我都係為睇今日，點會放過呢個落井下石嘅好機會，屌你老味成班靠犧牲勇武換自己唔駛做尻噏都有糧出嘅仆街最好全部DQ晒佢破產嘅破產走佬嘅走佬咁就真係天有眼。

靚回

理大係陽謀，
擺明圍點打援，
但我哋唔出唔得。
手足已經做得好好救咗一批，
係狗知樣衰咗發癲用閃光彈人踩人，
嗰晚硬打之後其實前線實力十不存一，
再無能力組織到大型街頭抗爭都正常。

五毛退散

帶

早就要正名1118
無一個手足係比人放棄過

唔使㗎，但眼見你唔係覺得過大部份人都罷咗下話

真

Agger
另外 靠屌人真係唔會屌到人團結
只會令更多人更無力

果日係咁聽到人嗌 入理大 救學生

大家有冇發現，連登總係有一班人，無論你做啲咩嘢，都可以有位話到你，一日到黑不斷講輸啦輸啦冇人做嘢啦，你唔做嘢佢地會話香港人係奴隸係抵死係癈柴，你去做佢地會話得雞水咁小力有咩用呀邊夠人鬥呀，不如放棄啦做隻港豬啦，當社會上有一大班人去做嘅時候佢地就會笑你係送頭係戇鳩，跟住就會講人地食花生睇戲呀你地就繼續做傻仔幫港豬移民走啦之類嘅說話內容。佢地真係同路人？大家試諗下，如果真係手足係會俾建議幫手補鑊，即使有唔同意見亦唔會淨係留言不斷笑香港人送頭嘅撚樣，冷嘲熱諷撚一黎只會對件事無幫助，二黎只會散播失敗風同打擊士氣，令人遺憾嘅係有唔少傻仔上咗呢一班人嘅當連自己都講埋一份。呢一班究竟係咩人，自己諗。

假如你講嘅係事實
咁你有咩建議令呢班人罷黨鐵呢？

如果你真係想佢地好嘅話

又係呢啲飛機post 咁依家啲人去晒邊呀？唔係話防疫就移民，你班黃豬都係食返黃店算鳩數啦

5毛嚟架
有隻入咗呢個post係咁放負

你想佢地好嘅話
俾啲建議嚟

洗撚理佢地咩 熱狗

黨鐵自己就有數據嘅，由2019前8月前同後比嘅分別只係平均每個月淨係少咗幾萬人次

又嚟咁你有咩高見
當時冇不反對通知書都照出嚟遊行，依家防疫大過天，都係幫手捉人冇scan安心出行好過

Btw我都想聽下手足你有咩高見

中大一役，已經係教訓。 poly 就直頭係重蹈覆轍。

香港人從來無放棄過 亦唔會放棄

咁你有咩方法叫埋佢地一齊罷呢？
無就end topic

屌是無用的
你再屌嘅話我就當有個problem exist
我會問返你有咩建議

如果你仲係屌嘅話
咁你都唔係為大局著想姐

香港人從來無放棄過(移民) 亦唔會放棄(移民)？

我都諗梗點樣可以吖
但好似你咁樣精神勝利大法而唔接受現實一定唔會令到更加多人罷搭黨鐵

因為想救人，平時唔勇嗰啲都勇左
平時勇嘅更勇
結果都有人犧牲咗
然後大家俾人屈
因為區選放棄理大手足
放棄示威
呢啖氣我點都呑唔落

我敢講講1118係香港近代歷史上對抗政府最勇武一日都不為過

答唔到又轉話題
講完黨鐵再講其他野

明明講緊黨鐵呀
你個立場係話有問題呀麻
我嘅立場係話不嬲罷緊呀麻
你問返我有咩高見jm9姐

係
明明知道班撚樣唔會罷工唔會齊上齊落
點解要用自己條命幫佢地

傳達正確嘅歷史真係好重要

唔好一黎就屌人
亦都唔好亂咁放負

就算係指出問題
你都可以用友善嘅態度黎講

中大狗自己縮
示威者心雄左
覺得守得過

不過歷史冇如果
嗰個氣氛同形勢
就算大家走哂
示威都可能會因為肺炎式微

然後啲放負撚而家屌嘅就係散水撚休息撚
話如果守到就唔會而家咁

點都有野鬧

Pushhh

正確歷史係因為有人包袱要緊玩精面抗爭要人幫手罷工搞到比狗圍咬
麻煩記錄翻完整歷史

手足你19年比人扑親個腦傻咗？講罷鐵唔撚係我喎
我嘅高見就係唔好再用防疫做藉口，夠薑就再好似19年咁 冇不反照出
咁我依家問返你有咩高見可以變革香港 但你就話我答唔到你 又話做乜鳩 痴撚線

Btw咁你有乜高見？

首先個故事係我係引用白兵方面所提嘅 佢係反泛民嘅 （雖然我唔鍾意佢）

老實講我唔同意勇武衝理大 當時我都話中大係好彩 但黎明行動嘅延申 佢地都咁堅決 我都冇再講咩 當時都成日話尊重前線決定 唔好質疑前線各位嘅獨立思考 每個人都為自己作決定 無大台 所以我都冇狂屌佢地嘅決定

仲有下續

3年內用任何手段令香港勞動人口減少一半

不如我好坦白咁同你講：係，好多人都係。
大把人經歷咗14年同16年DQ之後已經對呢度無任何期望，一早打算移民。19年再出嚟，只係當買個希望，後期堅持係因為畀班後生感動到，所以想盡力做到齊上齊落。
好多人一早已經預計會失敗，只係堅持喺能力範圍做對的事。無做到200百萬人全部上街勇武，真係有負你期望，對唔住。

咁你有乜高見？

仆街啦放負撚

每次見到依啲相都好心痛想喊

原來係水人出去被人拉同打嘅 明白明白🙏

一見你講救唔到幾多人就知你冇落場
連直播都冇乜睇

我相信有啲真係唔係，可能喺19年真係企得好前，一腔熱情同付出最後咁樣收場，心理上可能真係好難接受，有啲可能真係出現情緒問題。但如果成年人都淨識得屌同放負，仲要自己都係半個冷氣軍師個啲，唔該收皮。

走唔係問題，最緊要他日有錢出錢有力出力。
以色列建國係因為猶太人相信迦南就係到。

就算人走咗，但要記住自己總會返到恩許之地。

你知唔你你所謂救走咗果啲有幾多事後俾狗咬走

同意 當時唔係只有我嘅連登咁講 但佢地咁堅決 當時都成日講尊重前線決定 榮耀全歸前線手足 所以我都冇講好多 唔少同我同一想法嘅巴絲打屌得仲勁 但我自己就含淚收聲

呢個真係重要 post，有班契弟成日衝出黎話乜乜無人香港人垃圾抵死，以為一人一句老屈就可以改變歷史

走就走啦去做外國人，正正經經搵份工，咪撚走咗又掛住香港人個名乞食籌旗，招搖撞騙啦仆街

你想點講就點講啦，做人真係好睇你個觀點與角度，如果你唔係個身孭住幾個charges、又唔係前線個啲，真係無乜資格喺度屌晒全世界，冷嘲熱諷，當日大家上街都係一腔熱誠，亦都真係覺得人數代表民意、代表安全，你要^_^鑽晒牛角尖都唔會令件事變得咁好。
既然你個username係Tony Stark，不如學下the stark family嘅spirit?

完全認同
今年都2021啦
仲拎返宜前啲野係咁屌都冇用
唔通真係個個都先知咩

仲有後來喺十一月尾 我見有幅相係理大前線噴漆留低 寫對唔住 累到場外嘅人 行事太魯莽 印證我喺聽到佢地話要守理大時嘅諗法 但都冇辦法

Ture

咁樣同當年泛民屌票有少少異曲同工
人心唔是屌返嚟的
We need politics of hope, not fear

正正經經而私下有幫手嘅，又會唔會岀po今日又做咗件好事？
最後傳到返香港嘅得返的乞食po其實好正常 。

Sorry

得啦 明㗎啦 水人出去 依家搞到人地要坐政治監 係入邊受把，希望你係外國瞓得安好啦🙏

仲唔夠呀？你睇下阿攬炒巴幾撚受歡迎，單係出到呢條撚樣我已經覺得港豬死晒都係死有餘辜

仲有走佬路線曝光單野 當時喺連登有澄清 係BBC新聞爆咗先 apple 出之時已經係幾個鐘頭之後（唔知個POST仲搵唔搵得返 我發現有唔少POST被DEL） 你最多話BBC仆街 畢竟人地唔係香港人 唔同本港嘅記者有責任保護示威者（成件事係冇訪問）

澄乜尻野清姐，蘋果篤灰係佢地傳統黎嘛，由報路線到影爬渠到舊年捉手無口罩到上兩個禮拜仲篤緊食肆，你就知佢地果日無篤過會身痕啦，體諒下啦

大家都明呢個道理嘅
不過點覆佢地佢都會有位屌架啦
要佢地收皮嘅方法都係唔理佢就得

去到呢度，都pretty sure你唔係真手足
我無去外國，亦都問心無愧，反而係你，咁樣鑽牛角尖，又或者有心搞亂檔嘅，多多保重。

究極全力勇武乎？（參考全力超級賽亞人）

我地香港人從來冇輸過，覺得輸左嘅得藍屍同死死熱狗食屎啦分化撚

1. 全球制裁中共，連歐盟都跟隊
2. 香港失去人民幣離岸港作用
3. 台灣蔡英文選舉大勝
4. 逼到中共押後立法會選舉
5. 區議會選舉創下歷史奇蹟
6. 逼到中共立國安法
7. 成功建立黃色食野圈
8. 拎埋BNO 5+1方案可以移民
9. 港共官員被制裁
10. 二百萬人上街畫面好靚

唔明班放負撚成日係度話失敗D咩
係有手足被捕送中，用國安法無限期還押
不過最多都係10比1啫，我地仲係大勝緊

樓主個 post 出現緊：

五毛選擇性回覆激化矛盾，阻止正確資訊傳播

上述兩類 POST 主要會見到 五毛見逢插針式進行分化，以下係幾個五毛既特徵：

1. 五毛會選擇性回覆，唔會回覆理性討論既內容，只會回覆進一步激化既內容，一方面激化雙方，另一方面令正確及有效既資訊無法保留同傳播。

2. 承上，由於大部份用戶會跳去睇最後回覆而唔會爬文，所以佢地會瘋狂搶 Last reply，令其它不知情既 user 覺得雙方結論已經被歸納成某一方，有時結論更可以係完全唔關事或只針對攻擊某人。(例如：香港人抵死、香港人好自私、香港人好仆街、都係 XXX 衰、因為 35+、XXX 無樣野岩。。。。 等等)

3. 幾個五毛會持續鬧交/反諷推 POST，直到其它真心既用戶入黎就夠熱度熱門，同時會基於 1 同 2 既需要去選擇性回覆。

咁啱上個禮拜我俾老婆發現偷食屌尻我，我都係咁樣答佢，人心唔是屌返黎的

0ush

又殖入可以移民 放棄手足 既思想，你都幾賤格，唔怪得入五毛 list

波toy狗

仲有講下黃色經濟圈 黃色經濟圈應該初見於19年9月 美心太子婆係黃色經濟圈意念嘅導火線 後來十月已經有拓展至各行各業嘅想法 例如黃色金融圈 但可惜有意義嘅討論大致停滯喺肺炎前夕 結果係欠缺理論 發展停滯不前 大家有必要再認真討論

pin this please
呢個post真係出現咗幾隻5毛
提醒下其他巴打絲打都好

多謝佢地推熱門 但佢哋啲討論skills真係有待改進，太明顯

你張「五毛」list咪又係分化，恆屍 power巴 椰子巴邊忽五毛

真係好撚野，屌鳩你地前年唔撚捨得三罷，就同我講現在罷工有乜撚用

仲要講罷工有乜用按你地嘅講法，現在偭甸果班都真係on9黎，連續罷工，影響埋自己生活又要去送死。學下香港咁，假日先出黎示威，平日番工要緊麻！再唔係㜬好六四果d每日一次，又唔駛死人，過左三十年後就算移民都仲可以鳩叫自己無忘初衷抗爭三十年。一定要上街先爭取到民主嫁咩！Be water 麻！攪下民主經濟圈都可以係革命人民打撚得贏軍隊咩？何必送死咁傻？識時務者為俊傑都唔識，be water！留有用之軀。個細路被人射死左都已係改變唔到嘅事實，就好似香港咁死左咁多冇可疑、上街就救得番佢地咩番去出post喇！

哩兩日睇到周庭同傑斯嘅報道真係好撚憤怒💢

有邊間黃店好食可推介下？去食多兩餐支持吓個抗爭先

邊句有放棄手足

嗰個為歡幾何真係有太明顯

都幾有趣 明明講緊抗爭講緊政治 然後拎佢偷食嚟做比喻 CLS

咪話1111三罷咗囉
三罷目的想香港停擺
宜家香港都聽擺咗成年囉
呢個moment再三罷有咩用姐？

你第二段開始鳩噏嗰啲我都冇眼睇啦

推推推

有條友講講下三罷
去到最尾加咗句

有邊間黃店好食可推介下？去食多兩餐支持吓個抗爭先

我見到真係
on9明顯到咁都有嘅

個問題係事實為何 個POST係有晒各大媒體報道嘅時間線 唔只apple 同bbc 而apple 比bbc 遲咗5個鐘 同時蘋果都唔係香港嘅媒體中最早報道 事實為何同蘋果嘅陋習無關 我喺抗爭前從來唔信蘋果 （有930新聞都係因為有線同now崩壞 而衍生 有得揀我當然揀有線同now

由佢講真心冇說服力

We never forget
Never forgive

將普通做人都講唔通嘅邏輯放係政治上反而你覺得無問題，咁唔好問點解香港變成咁啦

我地黎計下數：2019年區會選舉70%投票票率，總選民登記人數2.943M，泛民獲票高達50%以上。
同你去零頭：2.9M x 70% x 50%都有1M，有一百萬人投票俾黃營（投得票已唔係細路）

你同我講18/11上街圍城救手足得10萬？

唔講之後星期六日抗爭即停晒，就講你果幾次遊行有幾多人？

面對下d數字，大多數都只係飲飲食食吃喝玩樂買份報紙已當抗爭，前線俾人清算果時已著草走嘅嘅自私撚係冇講錯！！！！

齊上齊落？革命？收皮喇！捨撚得賭上自己個安全生活圈先再叫過喇

希望你係外國瞓得安心🙏

真係要講多次 罷工冇效同經濟結構有關 柒娥唔會驚實體經濟死 只要ipo 私募 股樓冇事 佢唔會驚 而眾多財金市況上 只有樓市同少部份仙股係一般市民所能影響

係喇！盡撚左力喇！ 周庭今日個樣咁慘豬，有咩黃店好介紹？去食多兩餐支持下佢喇滿意未？

咁執著數字做咩姐？
你咁樣講法同支那日日打飛機話自己有14億人有咩分別姐

你收皮喇！知喇！唔啱聽，一定係五毛！
太激動，一定係熱狗

繼續圍爐喇！
區選個場都快冇埋喇

好典型嘅终国人精神勝利法。
我迫到你打柒我，雖然我被打到重傷，但都係因為我勁先迫到你咁重手。結論，我贏咗。

thx ching
平時冇諗過呢個point
學到野了

認真，所謂嘅大三罷基本上係靠堵路而成，同緬甸係冇得比

元旦咪有一百萬人出黎囉！仲想點？

29/12
有狗發出不反對知書喇，可以去反抗喇，抗爭到底

18/11: 冇撚出去呀！送頭咩？抗爭要敵年嫁麻都唔知做乜要攻理大同中大⋯⋯⋯

若真係識勇武、去問一下，點解要攻哩兩個位，同三罷有咩關係

自私撚！

佢仲覆緊
叫我唔好問香港點解會變成咁樣
一定係我太愚昧令到香港變成咁
其實呢種trolling都幾有效，心志無咁堅定好容易畀佢咁屌走

Tony_Stark 同 Kingo 呢

放負撚

打撚錯字，好重要，因抗爭要敵人批准嫁！無危險咪去囉！18/11好撚危險

好多5毛入咗黎

呢兩位真係

同佢傾咗幾次之後
我啲心理質素好咗勁多

不過trolling有個壞處架
就係大家認真討論嘅時候
無啦啦玩troll嘅話
所有人都會有警覺知佢有古怪
所以又唔洗太膽心

佢地唔敢出嚟啦

理大已經係勇武戰力嘅極限
冇得再高

再加上守城戰略失誤被圍
有如馬謖守街亭
叫走唔走，最後全軍覆沒

所謂嘅圍魏救趙失敗不特止
仲累到好多人因救理大而被捕坐監

呢三個原因令理大一戰成為反送中運動走下坡
之後嘅肺炎國安法已經唔駛再講

比黨讚揚，改過自新

pushpush

講咁多咪又係冇證據p牌仔收皮啦

血海深仇！
唔會忘記！

係因為有好多人對立法會選舉仲有希望，一聽到有黃特首，又可以唔洗犯法，有邊個想出黎衝?

71點解會衝入立法會? 係因為大家都覺得無希望，點知又宣傳返有黃特首

上邊答咗你 咁手足有高見比到我未？

btw 有冇留意佢地係幾個同時入嚟呢個post comment 架？

琴晚我就係一個唔夠佢地幾個拗
好彩今日有你地幫手先搞得掂

唔夠講會唔會係你論點薄弱咋？

其實真正重創運動根本唔係理大一役
係武肺

終於吊到你上嚟啦
今次你仲唔對號入座？

咁你有咩高見？ 成班人就成日問人有咩高見，人哋問返轉頭就啞撚咗咁，笑死

覆你就係對號入座？ 咁你覆我你都係柒頭嚟

鳩吹就天下無敵
閣下都鳩吹咗好多字
真係辛苦晒你

五毛會選擇性回覆，唔會回覆理性討論既內容

宜家做真實示範
你係咁問有咩高見
就中咗第一個point

返去進修下先啦

可能你睇唔到我一早覆咗你啦 唔緊要 我引用多次

手足你19年比人扑親個腦傻咗？講罷鐵唔撚係我喎
我嘅高見就係唔好再用防疫做藉口，夠薑就再好似19年咁 冇不反照出
咁我依家問返你有咩高見可以變革香港 但你就話我答唔到你 又話做乜鳩 痴撚線

Btw咁你有乜高見？

係

雖然熱狗係on9可以唔理
但呢個po都屌得好
由其係鄭松泰同國難五金
佢地班死戇鳩仔出少句聲當幫忙啦

佢哋根本都唔logical，無討論，而家仲話人哋論點薄弱
佢咪來來去去都係話我哋水人出去同移民
講完我無去外國都仲係叫我喺外國瞓得安心啲
雞同鴨講

移民咪得囉
洗鬼攪咁多野咩
浪費時間 浪費人生

收香港人4 千幾萬去左邊？ 要我幫佢件垃圾財演交代？

又話堅持先有希望嘅？原來一早預輸㗎？咁一早預輸又點解要叫人出嚟比人打同拉？ 手足好波呀

揀case嚟做 都要捐
要飽死呢啲捱饅頭嘅螞蟻

手足啲論點唔係好強嘅咩？ 做咩唔覆呢隻五毛等佢收皮？

咁都上唔到熱門

上了

既然大家覺得係因為武肺而令社運停咗
我希望武肺完咗，會再見到大家
利申: 我唔驚武肺，只係驚大家習慣奴隸化

阿哥，你睇清楚我寫啲咩先，我話買個希望、堅持落去係畀班後生感動
算啦，你唔好再覆我，同你講嘢仲攰過同我腦細搏鬥

我認同香港人太迷信選舉，唔知點解對呢度嘅假民主咁有信心。

自私到你 做冷氣軍師仲好意思咁大聲
希望手足你係外國瞓得安心啦
難為班義士比人告暴動 坐十碌八碌 真係condom嚟

Btw會唔會係因為你要諗點幫你做冷氣軍師單嘢圓謊所以先咁攰呀？

cctoy冷氣軍屍水人去poly害死幾多人又唔講，cctoy係咪覺得自己一啲責任都冇？

唔覆你又話我選擇性回覆，覆咗 你又叫我唔好覆你，手足係咪有思覺失調？ 睇睇醫生好啲

Btw FYI，你好似中咗第一點

1. 五毛會選擇性回覆，唔會回覆理性討論既內容，只會回覆進一步激化既內容，一方面激化雙方，另一方面令正確及有效既資訊無法保留同傳播。

🙏🙏🙏

當初唔出係肺炎好大程度
1月1仲有100萬人
但而家仲要面對國安法
黑驚佈局嚴左好多等問題
難度高左好多

我而家仲係熱淚盈眶

大家要堅守信念
記得煲底之約
願榮光歸香港

血海深仇
同大家嘅信念

2月就講有黃特首
你覺得如果2019年9月，突然有武肺
嗰陣社運會唔會突然無哂?
我睇法係當其時大家連狗都敢打，點會怕武肺呢？
不過搞咗個35+之後，嗰期好明顯大家一心一意覺得有路行，唔想行犯法路線。

我絕對認同班狗升哂級
而人民無升級之餘，仲要配合班狗講: 武力上限(如果因為對方升級，而你就卻步，咁你係咪第一日社運就認為對方唔會升級?)

呢個係我認為沈寂既主因
無意冒犯，純粹講出自己睇法

35+ 戰略上成功，不廢一兵一卒下引到中共攬炒

日治時期、俄治時期點可能有所作為呢
何況中共現在已經不惜一切在鎮壓
泰國、緬甸的抗爭也稀釋了國際對香港的關注
再做之前做過的事，也只會得到同樣的結局
甚至更糟
在處境改變或找到有效突破口前
先學會潛伏

然後希望這影片能幫助到你：

我無一絲懷疑過自己既堅持
但我亦可以好肯定講，身邊所謂既黃絲，有9成變返港豬
買樓既買樓
唔再講政治既有
叫我放棄接受奴隸化都有

不過唔好誤會，我無鬥黃。我無批評過佢哋一句。亦無鬧過佢哋一句。

只係明白香港人依家發展緊既路

仲識上帝視角
屌留守嘅手足送頭

35+ 戰略上成功，不廢一兵一卒下引到中共攬炒
只於手足出黎，我唔係幾同意，戰術同武備都要強化先有意義
要真正攬炒應該直接引英美聯軍入黎解放香港

原來已經年幾 呢啲歷史真相係要記住

沒有人懷疑你的堅持。

但現在的香港正處於不能公開反抗的年代，
你又怎麼確定身邊那些變回港豬的人，真的從此沒有作為？
或許他們有資助被捕手足呢？或許他們有睇狂舞派3呢？
那怕他們真的決定甚麼也不做，那也不是甚麼大問題。
至少我們知道他們的信念不夠堅定，不能把背後托付給他們。

而事實上，你也該學會偽裝成港豬。
群眾運動第一綱領是融入群眾，而不是獨立於群眾。

無悔抗暴之戰 對得住自己和每一位手足

認同理大一戰打擊最大 好多人經歷嗰次之後變到一蹶不振咁

樓主可以pin#305嗎？
有遍文提防5毛
please

Pinned

其實我講過好多次 不過唔知係咪因為件事實太令人難以接受 所以個個都無視

thanks

傻鳩覆到我未？ 選擇性回覆？ 咁樣係五毛所為喎
答唔到就即刻縮撚反入自己老母個閪度呀？
一下都覆唔到我 仲好意思話釣到我上水 真係比你笑撚死

重申講罷鐵唔撚係我
我嘅高見就係唔好再用防疫做藉口，夠薑就再好似19年咁 冇不反照出
依家到我問返你有咩高見可以變革香港 而你就話我答唔到你 又話做乜鳩 痴撚線
喂傻鳩 咁依家你有乜高見？

一開始唔係好搶口嘅咩？ 唔係話自己講嘢好有point嘅咩？ 做咩啞撚咗呀？ 柒撚到你

講嘢咁有point但就一句都反駁唔到沉晚個位巴打 柒到

成個時事台嘅架都比你Diu晒啦柒頭

我一早出咗嚟啦, 但你好似柒到縮撚反入你自己老母個閪度睇唔到

留意下五毛係一隊隊梯隊咁打

五毛狗pr狗全面進場

配合政府
一時又話唔戴罩口罩法西私
一時又話裝咗安心出行

同17年我上微博個陣都係咁嘅情景
完全唔係嚟討論，只係不斷地屌人
將個討論方向由討論件事然後攻擊你
你唔覆佢=佢啱、你驚
你覆佢佢就將轉移話題、討論方向
總之點都係佢贏

agger
唔係武肺，一定有人出黎行街
武肺一黎，條街冇人，俾狗咬風險勁高

never forget never forgive

我想喊

仲攞35+打j而家區議員300+都保唔住

港共care金融市場？全球都減股票印花稅，今日財爺就玩反轉全球趨勢，加股票印花稅

共產黨由始至終只怕一樣野：港獨！！！

不過班只會飲飲食食吃喝玩樂買份報紙出下post就當抗爭，連個選舉都冇埋都仲只識鳩坐嘅所謂抗爭者，港獨？
不是所有人都勇武⋯
不是所有人能罷工⋯⋯⋯
時代革命？革條毛喇

所以不是所有人都能享有自由民主⋯⋯支那人一世為奴，奴才命⋯⋯⋯再過多50年都應唔會變

如果用隕石擊 破壞港交所同埋香港貨幣結算嘅電腦運作系統（部電腦唔係港交所總部）都有機會